[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3734)

044444

求料

刷角未

祖0:0

祖狗真係世上最賤種既隊

支持

屌你狼堡上場買你就閪 一唔買就咁撚勁

垃圾

高文 古天奴 利雲 你三條撚樣射乜鳩

04沒c到完場

祖雲達斯半和cashed

快刷啦

@寶蛇
有冇免費角水追數

基達菲，100% 超重心！！

算吧啦 拜狗深盤 咪洗旨意開到

祖快手刷爆佢

英超囉 最易買

RB等7.5入角大

我彪

6.5 la

1:0 ED

熱同atv?

atv 100%角大

利雲嗰球真係on9 空龍都唔入

基拿比goal

no 熱

祖記肯入波未

1-0

入左了 1:0

沙sir

我破埋產點計

屌你半大拎返半格餵狗好過冇啦

狼隊10.5角大 兩隊都要爭第一場贏波

祖記2.5/3b ok?

04好撚彩到呢

咁樣全攻陣半場都係得1粒

明明話pm你就會派

車下盤 熱上盤easy money

有冇10點水

唔覺意輸9晒

牙星

識野 我熱強陣

3333333333333333333333

加栢係咪又要屌呀

祖咁快入 角大已死

一隻角都冇

見到冇阿里就知穩了
見車出契仔安就知 白禮穩了

冰封角cls

eriksen正選就知贏硬

冰住

修 作客唔弱

車仔角大？

拜 555

咪一尻樣

拜-2球 快入

rb 111111

狼隊半大

rb 222222

比搬泥炒3球
雖然記得場波好撚大雨

Thiago on99

拜666

拜仁咁樣送角

輸

我明9.5s
6c

刷角機啓動

差啲烏龍 on9

rb 2222

莫巴有冇買04個場

rb 入波刷角

屌 而家先見到 唯有等乞

拜仁都幫手刷c

Yes

利11c
1:0 ft gel

有冇手足 要巴？

伯仁踢到咁垃圾點入三球

車 better

熱下盤？

上

講咗

10.5 2.1 is 派$$$$波？

做咩？

拜仁13.5b -8

搵人一陣提我收錢

rb 3333333

Ok
星sir

牙彪 傻撚咗？

輕鬆波

拜半場比多3c

車

未試過咁有信心

屌你咩。大佬彪

人地打算買呢埸。你貼咩飛

Jumped

拜仁半大24

04叻仔

巴塞作客今場係時候要反底

紅牛

On9 RB

Rob 同禾堡揀左rb..

拜仁入未

Bayen 02先啦

冇買。驚

我買咗咁多場零四
終於識入波

成撚日撚半大

無可能輸

yes

rb 7.5

又話唔gel 明尼路事件

寶高之力?

西甲彪準備

我今日已經連中八埸

呢埸有你加持.... 實___

熱狼atv水晶疤 奪命5x1上盤

收c

Atv輸

買到咩
我見足水就角

我了 星

RB快開半大

唔記得買英超

睇邊場好

Gel定

會斷一

幫你省錢
原本想要咩

黑社會贏bee喎

8.5足水

岩岩畢爾包果場係街睇資料
太倉猝睇錯左d 野
呢場基達菲就check 好晒野
100% 中

馬會都唔開哂 有咩意思

Away fg

ok

巴黎追和我即刻用檸檬茶沖涼加 10 1 100

我

點買

Rb 4cccccc

lm

好

全中10 1 100
中左先留
而家留全部唔計

巴有無link

彪哥我跟左你畢包w 啱啱落馬會佢話冇彩派 係咪有咩誤會

垃圾狼唔刷角降理啦

車禁屌

車會12-13 角完

唔識刷

Lm

等睇

水又禁屌

咁你咪中左先貼 陣間又一大堆唔睇字既職乞阻住睇post

我了

祖刷c呀11.5

Ok

巴塞螺旋式禁屌

無啦啦4c

有拜唔買買祖...
煙剷教到唔刷啦

拜狗半大24

德甲半細5x1

RB 反杯 please

Wednesday halfbig

又半大

無足水入左1.9
太多場mon唔切

德甲齊心聯 加栢快

追和你都要偷笑啦

goalllll

下盤

西咸我屌你老母

7777777

Me

888888888888888888888

西咸goallll

有咩抽

黎多c唔該！！！！

M~e

me

im

少少 水手搞事

RB做乜9呀

wt

水晶入未

04 var 12m

Var

啱啱收工 今日西鑽激死我

04 12m

勾到

屌 on99

熱差d輸

巴塞係咪諗著下屆唔洗打歐聯

拜咁快8c

LM

德甲全客

德甲全客GOAL

大把啦

賀芬咸

04做到野

德甲全半客

德甲全部0:1

0:2啦

0-2 04

走盤ok la 水手先慘

wolf rb 快刷啦 仆街 又要屌呀

我都冇睇 但我返緊工見半場贏緊0-2
忙完見到3-3 燥咗
啲雪糕全部比細球啲人 嬲嬲地

終於贏

巴黎goalll
想睇巴打檸檬茶沖涼

2-1姐 佢要追和

巴黎 goalll 1-2

寶高贏得多過我la

04黑撚到

德甲半大得一場

正間買咩！

我明之力

9栢！！！

屌rb咁撚廢既咩

頂突然間醒起唔記得買星期三

rb讓球？

拜狗好波

蛆突然爆角

車2.5b未

大岩蛇超級重注

即場諾域治第一球@2.58

超重心

Av屌打中柱

我dllm
今日食果陣就諗緊點解細過平時咁多

04 贏4:0 派100

我了ky

Mama 我了

拜狗又半細

m

屌打到

番哈根大師？

。

般茅炸

係啊

祖快刷爆11.5

球證咁吹得緊基達菲好似冇咩著數

Sameroad 但我加埋rb

比返d雪糕我啊

rb 追和is ok

般茅1:1real goalllll

多唔多女女

車仔無角？

精工角小穩如狗

狼goalllll

拜狗快血洗

U buy what

禁屌到

3連c

juv 9999

屈rip

5ccccc

想睇巴黎 cup

rb 555

大岩蛇超級重注

即場諾域治第一球@2.64

超重心

熱入未

賽前估11-12

9栢屌多粒

365 real goal

德國抄日乙 全部一粒殺半大

水晶12m

算多

real?

real

無角

12

晶宮goalllll

精工上盤easyyyy

姐係10.5 11.5 gel得la

中

講左大岩蛇中左高隆讓後就會西一注夠佢玩幾注讓後個d實亂咁黎

風！

一畀即goal

我11.5

之*

終於得閒 準備追數

次次講高水果邊 我老母都識啦

gel定了

祖記大波又針

rb係咪要屌呀又 我8x9...

車仔比角未

Atv no ccccc

車仔大角已死

祖記11.5求下你刷

8x9中7場都收錢啦

有一次唔係 好似係柏電

熱狗空晒 炒

熱狗goallll

有冇熱刺巴塞

賀芬咸慘死

巴塞你都敢買

一月冇埋大力臣唔知點算

屌左巴塞 熱－1 今場兩隊反底

維拉goalll

熱狗邊個入

車俾人當狗咁撚

賀仔下半場追和CUP

有無熱車狼

屌你 廢車仲係一角

車11射 no goal

Av

奪命5x1差疤未入波

lm定

Atv fake

疤件作客黃色衫見到都想嘔

我留

差rb 巴9 矛般

尼當比利

ATV係VAR炸定點

Ndombele

轟仲未入

星 我

Boom

spal 又準備角大了

今晚psg有返巴比

買左11.5 13.5 求刷爆

屌 atv炸咩撚

巴菜入未

白禮x熱狗

13.5就算啦

垃圾巴 下年歐霸都無得踢

蛆9.5b cashed

巴開到1.5就足水

留名

寶高應該無買la，唔係一早就刷

Atv 15角 派1

熱狼水晶atv疤 全過 15 1 100 全格加多個100 payme

小花去左邊

半大呢 屌

我呀

傷左

巴而家有2.15win，點解會咁

我了星

寶蛇

13.5要睇寶高有無買la

其實2邊踢得幾開放丫
半大有3倍

Tamama

傷

唔要

痴撚線 德甲全半客

Norwitch 30mins 1c

作客幾隊強隊

秒角比垃圾車 呃左

0c

atv 0c

mama

Ky點睇車同rb角？

半0全15

轟半大未

緬因斯反cup 100

車秒c入左10.5s 等6.5夾

熱 紅

04下盤派錢

未見過

rb 寶高都買左9.5 姐係9.5 10.5 12.5 又3格

轟入波plz

Mma出事

aruier紅

1

Juv 11c
10.5 gel

8號將會跑出

無我既

都冇開12.5

same
11.5

Rc

阻住熱角大條撚樣 抵牙

Atv goal real

無炸喇掛

慘紅埋

熱－1針

紅咗仲勁

紅左仲勁

12c祖 估佢唔到

祖快刷c

juv 10.5 11.5
12.5

屌你垃圾祖

賀芬咸快啲追和啦

上次嗰份都未派俾我

13.5快刷爆

十幾射no goal

爆c呀祖

祖2:0

熱買定波膽 32

2:0

熱狗

咁2格又要開晒la

12c，寶高之力

垃圾祖3:0 大波ok?

祖狗 -2

4:0

熟刺mma

屌 入咗注角先黎入波 molamola

拜9999999
我明-1

Rb 入唔入10.5 b

車比人入味

點解巴克利件垃圾廢到咁仲有正選踢

補13.5細 啦 黃色

想等9.5？

英超係得轟果場無波入

拜13.5b -5!!!!!!!!

祖開到13.5一世球迷

又16c?

刷呀祖

水晶-11
狼堡-8

1.9仲唔補 叫黎做乜

拜10c

買咗熟刺點部署

比利害到我仆街終於追返小小

拜－4cccccccccccccccccc

Wa diu

車仔好似有7.5

巴半一點部署

買修下一球

星 抽中我未

咩世界丫

子系中山都5 k 一注

賀分咸加油

我入唔切1.5/2

輕鬆爆

7頭 熱

修咸頓cup了

有冇水

熱狗一紅即cup

熱狗派膠

Rb刷未

有無人買修仔cup？

Rb666666 -4444

有無人派

輕鬆啦

拜仁－3c！！！！！！！！！！！！！！

lloris又派膠

拜仁10.5 gel又一場高水

同咗子系中山同埸

垃圾熱

9.5 又 gel得

洛里斯屌你老母

01

巴9

有冇心水 車跟唔到
利申手持rb-1

以後唔買熱

巴塞1－0 －1上呀

熱刺真係吊你老母

巴 1:0
頂住 2.15 win

垃圾車入波未啊

賀分咸TSG GOGOGO

熱刺個個日乙龍黎架?

Bayen 盤已死

熱rb穿盤完場派 咪lm

我廢的，gun寶高please

狼堡-8

賀芬咸12m

候城入球定下驚好喎

車又玩半0:0

RB走盤+巴菜全格 5 1 100

米禾爾半大gel

熱2-1

大老彪。我想屌你

第九埸斷左叫你咪貼飛加持

上個post 留咗名抽$500 的

麻煩同大佬彪攞

我唔買角細啦頭寒啦

垃圾轟

世界盃冠軍龍喎

TOT 2:1

軌d人瞎？

拜2:0

熱上盤仲有得叫？

彪哥對家fg又cashed

巴熱gogogo

巴應該頭先買埋fg

我熱穿盤ok?

垃圾轟立即入波

Rb77777 -3

車狗半主jump

ok tg see

仲有半場
睇定d 啦

唔拍片抽既喂

2-1

呢兩隊cls

巴ng 可以追到佢斷

@fukyou1314

其實唔洗數la，一定大，in 寶高之力 we all trust

我嗰份呢

賀芬咸個12m做咩吹走左

-7

中長井 留tg

Missed?

2:1，你買返下隊客law

吹走左

無咪無

rb 可唔可以cup

熱盤點補好

夾唔夾拜

我覺得有，因為我入左1.5/2

已經放棄咗

夾ed

希望

我都想

拜仁－3c

賀芬咸柏達邦加油

奧格斯堡入唔入到

拜14.5b有冇機

rb 9999
8.5 - 10.5

RBRBRBRBRBRB

祖記-1c

打多個都攻唔掂

Rb 9-1

5號係咪我嚟

熱補咩好

唔通巴平半係馬會派錢

黃色13.5都唔補 真係

今日出左4場角大中左2場

wolf 快刷啦

車仔 10.5b 叫唔叫到

想知

祖-1c

有冇即場水
拜 祖 rb 派錢角全miss

祖快刷多個角

求巴熱入多球

史浩克04快d大炒對面5:1

04 3:0

想g下場

就快變RB萊比錫04

祖記求入

Rb0:3

祖14

04 讓一球成功穿盤

RB有冇廢到咁

投降 有料

13 14 15

買8狗料嘅手足勁針

祖咁都15c

爽死 連買三似屎好赫04 爽到登天

補時3連

賀芬咸追和都願

好彩唔買細

車狗18射門

食屎啦垃圾祖 屌你老母

史浩克04=作客世界第一

感激連c 救左我13.5b

祖狗角細表示冇命

正氣蛆
角球大細 星期六 28 祖雲達斯 (主) 對 史帕爾 (客)
大 [13.5 個] @ 2.10
大 [14.5 個] @ 4.50

8狗你害撚完人未啊，我屌你老母

祖記正氣爆c

拜仁－2c

德甲榜首

諗緊歐聯啦

真係

juv 15c
10.5 - 12.5

賀芬咸針

咁都唔大波⋯ 屌佢老蛆

8095 28-09-2019
21:24 讓球 星期六 32 賀芬咸 (主) 對 慕遜加柏 (客)
客 [0] @ 1.86 $1340

$1,340.00
GEL撚爆你

屌啦星bayen比多球走盤啦

國米點睇

起馬4個big chance
Btw球探係咪壞左

瞓覺，大家加油

仆街死啦 祖狗最後一次爆9曬 正仆街

拜仁－2c快！！！

我都寧願佢入波好過角球，收多好多

賀芬咸有冇咁廢

手持rb盤可以點追

賣料都信 1k5咪算少

我明14.5s

Gel 咁樣

喊出黎

巴比先列後備

04對親RB都

04作客世界第一

刷角牙 拜

拜仁比多兩c

史柏爾個撚樣龍門食撚左禁藥?

對RB 戰鬥力x10000

thx星

呀朗同大巴拿廢撚到
下下鳩射

無留意賀芬咸要打R聯

屌啦星 bayen 針了

死7頭八狗手足啲錢都呃錢，叫撚左你班傻閪唔撚俾錢8狗啦，抵撚死

拜狗no goal 7倍 爽爽

柏入波牙

拜仁穿盤

唉

拜14.5抵唔抵玩

搵到條上盤飛 串哂全格派錢好k冇

？

boom

下個禮拜D聯賽又可以買對家/細波

全部深盤都jump 2330識買

Ho

齊心數角 柏拜

賀芬咸追和都派

明亮14.5細！

Okay

追和啦

邊場！！！

Rb 10c 9.5gellll

除非假波 唔係凍過水

之後下盤

球探係咪死左

拜仁-2.5/3

拜仁

球球都射右下角 我都救撚到啦

數角數角 拜柏

開場假波黎見我

有邊幾場講黎聽下

btw戴巴拿條撚樣啲射門真心廢

rb走盤十抽九含

德甲全客隊

拜仁比c未

拜狗2.5/3開到我表演食屎

ho

好似發軟蹄咁
1d力水都無

互含

辛尼特 鈀 國米 鏝

我了拿蛇

波爾多有黃義助

第八埸

差二場要抽$500 了

真 盤球就得 唔識踢就傳比人啦呢條垃圾

巴黎又讓人

希望過到啦

曼城 456 波膽

有左好耐 巴比後備出黎456

陳述事實only 無買德甲

買左基達菲 應該點部署

ME

有返個本既

I

下場買咩

死柒頭輸撚到要改爐名，肉唔肉酸啲呀，唔怪之得咁耐唔上水啦，原來針9曬，點撚樣靜靜地贏？睇撚住你害鳩手足輸錢真係引唔撚到

下半場反CUP SO EASY

白禮頓換咗個後防落嚟

仲要球球都係推大位射右下角
一早比人封哂位都唔識射另一邊

同大佬彪 撞咗

買左尻柏角大就停經咁停

有冇人知rb咩事？ 食左屎黎？

車入未

買唔切 尾場呢咁

-1c

過幾日踢歐聯

乞唔到錢唔訓

幫我問埋賀芬咸呀唔該

13cccc

人腳唔夠多線發展

有冇熱9.5b 一齊叫

拜仁呢D垃圾比人反cup啦

拜仁快繼續刷－1c

大佬彪有重心 岩岩畢包贏錢 繼續啦

-2c

般茅2:1

米炸未

車12m

炸未呀

Rb 11cccc

搞掂

鎚仔真係好廢

撚半主

我9.5 2.4水 一陣繼續推

白禮頓個後防打假波？

睇黎係斷狼堡 角大

有冇角水

推？

英超全主德甲全客

唔係點解換出黎

英超全主

英超全主易到

俾人話cup就cup，垃圾波

巴塞派錢

疤狗又撚半大

買哂巴黎 多仔 曼城 唔中介賭了

巴塞goallllll

1-3

600蚊一個星期，夠唔夠你買狗糧啊

拜都Goal

西甲彪

拜GOAL

拜比多2c ok?

屌你老母拜又重燃上盤希望

上季有跟實彪哥西甲

巴平半都咁正氣....

拿子我又斷一

Rb 12cccc

巴打聽我講
巴ng追到斷

屌 鈀 國米 鏝 辛尼特都咁撚高水

2.26半一

屌你老母垃圾利

Wolf -4c

拜仁快啲刷啦
上呀 刷呀
兩角 兩角

買果陣 隔一分鐘 變左半球

車比9c

鈀 國米 辛尼特 鏝咁撚高水

我明12.5s又準備

睇彪哥開賽前gel 落後再gel 落後兩球冇影都係一種樂趣黎

英超全主
德甲全客

呢幾場開哂？

好慘 又針

球半盤既未知開唔開到

想屌呢4場

巴塞上演紅鑽劇本OK?

發達1-3

拜狗個-2.75都未開到啦

-3 叫撚爆

輕鬆到 rb

原本想allin RB 好睇垃圾利果半格屍未派

拜狗比我走盤啦

候城

英超角大黨死晒

我熱穿盤未

14c goal！！！！！！！

2-3

拜仁上岸

拜狗

15c

跟左

拜15c
14.5b輕鬆到

04咁快爆角 舒服

Bayen走盤可能嗎

西咸幾時死

04可唔可以比多球！！

狼堡-4
水-7
Atv入多3粒

我明14.5s boom

想睇33

買完明亮先出

Rb全隊斷腳死ok?

唔難買

2:3拜?

巴派錢
熱快穿盤

狼隊角細隊黎 屌那星

呢球靚到 我個上盤穩了

拜狗又玩贏波輸盤

巴黎角大有冇人

英超角細日

Hot dog係咪又要屌..

半大easy

巴黎有冇人上船

今晚準備456

RB 十分鐘3球 ok?

假分狗 唔好開po

彪哥。你下次同路講聲我派返一千你

你咪撚貼

第九埸斷了

4

巴黎100%

輸左前鋒

死角

華特包斯d罰球真心好勁

狼堡快刷

我熱比修仔屌到

日假連針幾注以為針得 一場角大又番番黎

屌你， 大波咸輸波53min 停到完， 垃圾

Bill got 買咩

屌撚死佢

般茅唔係3-1？又變2-1

見到-號買左了 開到全格先派 唔洗留名住

炸

候城 比多粒

越位

狼-3

拜on9

角點睇

支持 連c

車ng要了

Atv入多3粒派

我啦

細

8串1輸RB萊比錫

狼堡-1

一買完鈀同國米 諗起一間要叫cup 同入未

過關 半場入球大細 8X1

咁對家入吧

中？

熱狗真係痂線 比人屌住咁打

叫撚爆

候城入多球 差你

精工係度踢緊乜鳩

水 -7c quick

1-1

垃圾車幾時死

修仔刷角

RB真係仆街來

鈀 國米 辛尼特 鏝有冇人會買

嬴緊盤仲想點

修連角

修角係咁黎

15.5b

狼堡奇蹟11c

想要巴黎

十點場都搞唔掂

熱刺修仔-4c

差d2-2

me2

垃撚圾到

疤入多球定下驚先啦

洛里斯又神救

哇屌
戒賭了

我熱半場都過唔到

又贏 我了

叫足全場

tot -3

岩岩買左
未開始

熱刺修仔-3c

屌你老味又CUP大位,幾時死全家啊精工

水冇角

3-1呀求你

有無人買左狼隊2.5大

我買好細
就係你個100

英超垃圾隊唔刷角

買咗咩？

修仔打到多蒙特咁

我熱似想守和

賭成日剩係贏最高水個兩注 打番暈輸幾十蚊 都唔知做乸撚

屌你老母死黑鬼ZAHA
CUP CUP CUP
CUP你條命咩,收左莊家幾錢造角啊

買左大波咸角大， 熱狗角細
點贏

祖拜 打爆角細黨

乜

我明連環爆破

狼2:0

巴塞對家
個盤咁淺都咁撚勁

車入多粒

今日未見過寶蛇輸

都話巴今場作客反底

其實係柏達邦好多角

屌你

平時作客就咁廢
點估

候城 4串1差你 入多球

還差半步

又食角

西咸2-2，得唔撚得

晶宮角大呀

冇人出水點贏

拜角 16 連3
同美職有得比

車仔 修仔

洛達咸 伊斯特雷格快入追和

仲有無角大包生仔既水

車仔比力

1:1

我幫大家叫修皮頓刷角先

太易

巴黎今晚又撚狗

精工造角造到

今場反底

候城俾多球

垃圾到

垃圾車

拜狗 16定17

22分鐘要6角
笑撚4
真係吹到唔洗叫
球球底線有空位都cup返大位

熱 atv 水晶 各入一粒比我派啦屌

3:1呀

韋斯咸諾域治唔輸波完場 10 3 100